屌你老母我道具箱啲裝備比廢老NPC丟撚曬

10月1之後先出糧，好撚嬲

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

最衰npc唔打得